9700k+2080ti vs 9600kf+2080super

純打機睇片嚟講
1080p大家都過晒60fps
睇落冇咩大分别

就算去到4k打機都係差得嗰幾幀
但係價錢就差成5k
如果用埋平價mb仲可以差成6k

已經可砌多部3600+1660s自己同自己連機了
或者出多部文書notebook 都仲得

問題1:兩個方案打機體驗應該差唔多？
問題2:打機係咪超ram仲有用?cpu六核以上已經有咩分别

利伸:想換咗部用咗好耐嘅980ti

*純打機6核以上已經冇咩分别

2080s同2080ti 4k特效high同ultra的分別

我2080換2080ti幾有感覺

Ok thx
咁我都係揀返2080ti好了

980ti仲可以頂到新卡

all in 97k
等3080ti

9700k 得8t 好易full load
建議用9900k/10700k
一係amd 3700x

係youtube睇人試遊戲性能完全冇分別

邊有可能差幾張

頂得順既話等新卡啦

使用率分別
高使用率=冇future proof

玩咁多所謂3A大作
得一隻2017既 CITIES SKYLINE 開到盡MOD同BUGS先死機
咁CARE使用率做乜

經歷過4c4t/4c8t年代
感受好深

77K D人夠話年代既眼淚...
你咪又係4790K照用

就因為揀咗4790k先頂到咁耐
如果當初揀4c4t i5 一早頂唔住了

4790k 970表示都好想換機了
奈何佢仲行得走得

換換換
我都換咗了

970一定要換啦

但行得走得又唔係幾好 我都係玩番lol 巨商呢啲垃圾game
係換想換3950 2080ti
之前睇人玩anno1800靚到癲

9900k + 2080ti

完

我無你地咁有錢
但砌完部機依家都係用黎上連登

mhw呢

黎到pc點會跑30fps
ubisoft 同mhw應該係加左加密程式先咁食cpu

2080 都可以RDR2 4K ultra 44fps
唔駛買ti啦
一係等下代

次世代主機用zen2 8c16t
你97k 8c8t一d優勢都冇

新console好勁
gpu應該有2080級數

新game可能好大食

大把人用144hz mon
點會唔跑60fps以上

啲intel 4代拎黎做文書機咪得

144 input lag始終會低d

你不如話56k適應左都可以

隻game係行到100fps以上
點解要適應低fps?

144體驗好d

其實適應訓街咪得 洗鬼買樓

同啲文塞老而不講都晒氣啦
可能石生黎

4700x + 3080 ti

用慣144 用返60會以為係30

流暢度高仲唔夠呀?

PS4 冇問題，但電腦就會追求體驗
至於技術去遊戲台傾會好d

咁係硬件/財力限制
唔關144事

10900k
2080ti

我諗多數人會揀1080p 144/2k 144

我都係用4k 60hz
但係我個mon post 會出4k 60hz玩pc game 真係極少數

點解技術同體驗掛勾？
我指嘅體驗係感觀上嘅𣈱快
個人勁咩平台都打得勁㗎啦

純打機黎講I5同I7分別唔大
但係考慮到未來個趨勢愈黎愈食多核

9600KF 得6C6T 過多2年可能唔夠用
起碼都買6C12T / 8C8T

但係唔係有測試打機的話，關左ht 會多fps D?

96其實已經夠 97再上根本買心安
成日吹既 AMD YES GAME...MHW
我1080P 最多話張卡拖累粒U,但係我144HZ茫開行仲要唔超都係用得60%使用率 真心唔明吹左4年咩4核使用率...根本噱頭黎

因為你gpu bottleneck 比較大
用2070差不多扯盡9700k

要整到佢行唔到好易啫

我就等30系或者40算啦
20系勁得少少 但多30%load 究竟係amd yes成日亂up多定卡普空問題...我一早就覺得 參考Is ok

fps愈高 愈食cpu

我FPS 同CPU都LOAD得多過佢wo

sor,岩岩先禁開你條版
原來全核4.6
同預設 鬥3600一樣既片黎ge

我8700 6c12t 求其開隻gta apex cod 都80%+ USAGE

唔好提奧德賽 bf5 直頭長期100%full load

6C12T我而家都唔夠用呀仲兩年後

等3300x 打機 快好多

其實壓低使用率等如壓低frametime
Fps比你過200但frametime大過10ms都係會感覺不良好

話說我粒4790k跑極重load會watchdog time-out
等4000系出左換左佢

十代 都就出 仲討論九代

從來打機未用盡過粒99k
已開左3個驚一齊玩

你咩卡
同堆粒u行stock?
Bf5我都係70到
唔通體質同實核會有影片?

有冇咩網站，配對cpu+gpu perfect match，唔會bottleneck??

我記得佢係2080ti

4790k都差不多到盡頭
你有冇DDR3 2400以上?

H97板超條春咩

可惜
DDR3 1600同2400有明顯分別

我3600mhz cl16

我3733 mhz cl16

4790K

3900x

傾緊INTEL 你搵AMD黎講做乜...

傾緊ddr3喎 你講3600 cl16做乜

目前望左陣 97K +2080TI既YOUTBE片
一係2K 一係4K
再唔係超著5.0黎玩2K
好似個個都特登避開MHW咁

前文後理都講緊INTEL嘛
你突然咁彈出黎 梗會誤會以為DDR3都咁激烈

ddr3 2400有幾激烈

講緊ddr3你突然彈出3600cl16

我講我粒97K姐
你搞到我以為你DDR3都上到

搵勁多都係得一條公正少少
唔講MHW,BF5我都覺得誇
97K究竟點行到90% LOAD

至於MHW 就真係各種奇怪配法...
一係5.0 行2K4K
一係4.6行 1080P
但就係得一條2070,4.6行MHW 仲要熱到U都上70幾度 D 大數據真係睇到無眼睇....

講緊4790k ddr3 你講97k做乜

一直都講緊INTEL WO

其實我係講97K future proof 比較差
冇話現階段唔夠做
1080p配高階顯示卡真係有game扯到90%

pc咁多老翻 外掛 應該會愈黎愈多game加埋加密程式

4790k ddr3 都係intel
但點同9700k ddr4比?

奇就奇在
好幾條都唔播MHW

我應佢我97K 行DDR4 個MHZ數姐
個下諗緊 C兄提到RAM可能影響 咪報條數出黎睇下會唔會關RAM事

3700X+B350 碌左個橙入黎

cpu差咁遠 點知係咪ram問題?

不過條片入面都有好幾隻game扯到97k好盡

===我既回覆===
96其實已經夠 97再上根本買心安
成日吹既 AMD YES GAME...MHW
我1080P 最多話張卡拖累粒U,但係我144HZ茫開行仲要唔超都係用得60%使用率 真心唔明吹左4年咩4核使用率...根本噱頭黎
===我既回覆=====

=====你既回覆====
因為你gpu bottleneck 比較大
用2070差不多扯盡9700k
=====你既回覆===========
====巴既回覆======

4790k都差不多到盡頭
你有冇DDR3 2400以上?
====巴既回覆=====

===ME既回覆====
我3600mhz cl16
====ME既回覆====

定係你以為我覆緊你 2070 BOT左粒U
我太簡短係唔係令你誤會 SORRY

台仔都戲稱為油管

你睇清楚d啦
我回緊鋸排唔能有聲
唔係同你講

但你既DDR4係AMD

你黎亂 我先跟你

好,我錯了

4k60fps的話，好易跌落30

覺得90fps先可以接受到，跌都係跌落60

2080TI

2K144

除非你玩60FPS

如果唔係真係唔夠用

咁唔怪得....
8代真係唔底買
個期D價仲要好貴

利申:叫住個衰仔買87K但買8700

果時諗住極限budget

買87k又要買靚版 散熱需求又大

咁我心諗不如拎d錢換新卡好過

同埋果期心諗 玩2K4K CPU求其狗屎垃圾celeron都行得郁啦

點知粒u 18年5月買

已經頂唔順18年10月既奧德賽

我奧德賽仲要係4k60 都照樣full load

換99K

烤肉？

冬天暖爐

你真係只打機就9600kf+2080S
但你有時想minecraft開下ser比fd玩 有時想edit下片 打下機又要掛下模擬器就唔使諗

8c8t只係好過6c12t少少

用pc 玩MHW ，得4K 30FPS 係窒到唔想玩喎
要降到HIGH 先有60FPS

事實黎

見人用9700K 奧德賽都係80%+

間唔中會衝到上100

再換轉AMD啦

INTEL D 供電痴左線

D版一定仲貴

原來9700K都比奧德賽收左皮

無呢隻驚比唔到評論

但你得1070
參考價值不大

過一兩年淨u 3000內都應該有可能換到ge,除非你塊z370 太中挺
3,4代zen 你u 板 好好既一次過換 肯定都唔止3000啦
個少少使用率真係會整到你 lag到趴係到先算

我係你寧願慢慢等到5代zen 或者ddr5好過
e+網上傳緊intel跟amd玩拼裝u 望就望係流料啦

利申
:2018俾人兇到退而求其次要左97k (其實係自己窮)

ti丫
2070都係多我唔知有無10%效能

打機係未關左ht 會好D?
見好多game 開左ht 個fps 都低左

4代5代ZEN應該差唔多

主要等GPU 遲下會唔會有咩突破可以令到我成部換

我覺得2080TI都好快唔夠用(其實已經唔係好夠用 4KGTA 得30幾FPS)比咁多錢都係要同PS 鎖30FPS 不過畫面真係靚到J死人

關HT 唔會full load就關HT好D
會FULL LOAD就開HT好D

呢個post標題都講緊2080s/2080ti

有無留意30系n卡?
睇新聞好似幾得,例如光追唔會浪費太多效能
廿代死渣春袋唔肯買既我對此超級興奮:

問題係少10%既70ti
同一隻驚我既fps係差唔多 但cpu反而 load少20幾%係問題咩
係就係成幾版都講緊廿系
但我呢個十系講到口水都乾無限loop

有可能turing 架構比較食cpu

會唔會有可能係傳說中既n卡driver負優化
未負10系先負廿系

唔會

N卡真係好穩定

遲下仲有DLSS 3.0 RT CORE 又唔知多幾多倍

製程提升 TDP又低左

如果相同散熱底下應該好超好多

不過最實用都係最近果個RTX VOICE

真係好撚好用

我而家長期近距離吹住2把3檔風扇打機都唔怕比人屌

不過3080TI我估應該貴多幾千

有個FD仲用緊970

叫左佢預3皮野砌機

推佢4950x 3080ti

姐係2070 輸1070ti

me:

都話唔會

就係諗唔到點解架構問題...
會令1070ti 同2070差咁多
一個就對cpu好好咁
另一個條片入面就好似折磨到粒u就爆咁款
但兩者 fps最後出黎差唔多一樣wo

呢個post 啲人唔知係失晒憶定係唔讀歷史定近一兩年先接觸硬件

當年i5 7500 年代係咁話4c4t打機夠晒
跟住5 8400 又話6c6t夠晒
去到今時今日仲講6核以上無分別?

定其實個個都係一年換一次機, 買硬件淨係睇當時既performance?
當年講話4c4t/6c6t核夠晒用既而家去晒邊?

hi
講起7500打機夠哂...

講開呢粒i5我好印象深刻...
我fd 話 多開模擬器,2開已經極限
我問佢咩spec一直都答唔到
直至我到手...

部野原來係
1052
16x1 ram
ssd 240gb原來隊爆哂仲要勁多中國軟件...
洗完機掃哂塵即刻5開模擬器is not fk 政治

Setting一樣？

嚴重bottleneck 張2070

都係既

用大電視咪60囉

fps高過refresh rate都可以降低input lag

IPC年年都有進步
今年4C4T同當年4C4T冇得比